JRPG撚, 仲記唔記得以前打過邊一集超難BOSS?

有冇邊個BOSS難打到嘔血,而家JRPG好撚易玩

ff8好難打
嗰陣唔知啲王會同我主角一齊升lv
仲去個恐龍島係咁升

通常都唔會係最後boss, 因為去到最後boss d lv 實高到over 咗

印象中有
FF7 internation 版有隻隱藏大佬
天外魔境2 d 大佬都好難打